"Alles", Joe herhaald, zeer nadrukkelijk.
"Ja, Joe.
Ik zal u vertellen, ik hoorde haar."
"Waar ik meantersay, PIP, kan het zijn dat haar betekenis waren--Maak een einde aan!--zoals je was!--me naar het noorden en naar het zuiden!--Houd sunders!"
Ik dacht dat ook, en het was verre van prettig om me te zien dat hij had gedacht; want het leek meer waarschijnlijk.
